千！萬！不！要！入！Poly！HD！

Poly HD 出名壓低學生個分，搞到你升唔到其他 U，逼住讀 Poly

@潛龍

爛grade polyhd

溫書啦dse雞

例如：
IVE 前 10% 人拎 3.7，呢班人想升咩 U 都得
Poly HD 前 10% 人係得 3.3

而大學（除左 Poly）唔會因為你係 Poly HD 而收低分 d，所以報其他 U 會唔夠其他 ASSO HD 鬥

而大學（除左 Poly）唔會因為你係 Poly HD 而收低分 d，所以報其他 U 會唔夠其他 ASSO HD 鬥

而個先係POLD HD伏既主因 , 野又難GRADE又爛,但其他U當你係HKCC仔

讀得咁辛苦結果都係入返poly
仲要有一堆人連poly都未必入得返

有小同讀緊polyHD
情況好似同師兄講既有啲唔同

睇科

講多少少

個個都係覺得自己入撚硬 U 架啦

我daddy話下年送我出國讀書 然後番嚟幫手打理佢間公司喎

Poly hd入三大

入Kong u space

出國=台灣

呢個真

應該咁講 想穩陣上degree/同一科
Poly hd係幾好 過3一定有得入
唔係既話 入其他asso好過
不過就𠄘擔返個風險

以前唔一定，而家個分就唔知
我12年hd eie grad ，有同學接近3.2 polyu 都冇offer, 反而入到ust ee

連嗰科本身嘅HD都讀唔嚟，唔好諗著讀得嚟嗰科嘅Degree

利申 poly hd, now degree

Civil poly hd 過三就升degree, 你問吓出面CC ive要幾多先入到。

咁撚低

伏已中，咪撚讀poly hd

PHD

得你i大難咩

升得番上u 就得la,
理得你asso 定HD,
不過poly HD 真是有d伏，
想升其他u是有d難度，
因為個gpa真是唔夠其他cc靚

i大都叫大workload
應該係你去polyhd試下一個sem既workload就真啦
講深同講大workload一定係polyhd

想gpa靚嘅咪去cc，cc派grade，但就要諗人哋係唔係收你。 polyhd就本身已經有conditional offer，基本上係senior year入嗰啲7至8成都係hd嗰批。搵到班friend一齊讀，chur吓chur吓就升到。

利申：poly civil 係咁，其他唔知。

有3就收
甚至因為陣亡率太高
近3都可能收

如果唔係讀過ive同u兩邊就唔該出少句聲啦

U既課程係難，但冇ive咁辛苦

你追1st hon另計

利申過3grad

ive不嬲唔係難係chur
易過U有撚用咩，讀10科剩係上堂氣都咳
仲未計final數目多一倍

POLY HD悔終生，HKCC更稱心

琴日大炒李城有咩感受

Poly senior year某科預一半位比HD
其他cc 死爭難爭 開sem 見到大部分都係HD升上嚟 ive其次 hkcc 得幾個
實力嚟睇 HD=ive >city asso> degree >>>hkcc

利申：發夢睇過下program leader mailbox 其他cc 學生d 求情信 個個都>3.8 不過都係輸比親生仔

呢個真
精英就梗係要入HD競爭啦
只有垃圾先會直入U

有fd入面讀gpa<2

HD EIE 歡迎你

有冇人幫手屌埋city asso
ace收poly hd先過city asso
contec fire pipe 三寶

Car subject reg到靚科，hd仔唔一定輸比degree
今個sem reg左科car，essay接近滿分

但ELC真係好撚伏 個tutor會拎degree標準比分
最後因為呢科拉低晒成個grade

嘩屌,人唔笑狗都吠
利申 前poly hd, 經jupas 上degree

elc好爛咩 cbs先爛

絕對同意, poly hd伏到喊, 我果科得3、4成人左右升得返本部top up degree

班department仆街唔會比任何priority比本部hd學生, 只係會用同一standard(gpa)黎同其他院校hkcc, hku space比較, 但晶on9既係佢地比分standard同本部hd完全唔一樣, 有d甚至係派grade, 咁搞法poly hd 認真讀既人都會比佢班契弟玩死

如果有其他人問我, 我絕對唔會建議佢地入poly hd, 寧願叫佢地比心機retake/入cc果d好過, 如果唔係實比班仆街累死

利申: 過來人

最

會唔會係你廢咋
利申：PolyU HD 畢業無升Degree

又唔一定，gpa 3.3都未夠已經有ust ee offer

Dse前直升poly好易，之後poly改制玩一視同仁，跟住幾年黎收埋啲學生一讀degree，gpa 就露底得2頭，相反升到上去嘅polyhd仔過3，其他學生來源好清楚啦唔駛講出口
最後departments慢慢又轉返睇weighting ，親生仔gpa*1.1咁睇
所以poly近年出咁多垃圾係自己攞黎

hd逃兵
唔夠膽喺hd呢種競爭激烈嘅地方爭取學位
淨係敢玩dse呢啲for the weak嘅遊戲

On9 識fd 青衣civil 3.6都要讀city
成日講早知jupas排hd入去

幫推

好撚威咩3.6

去到polycivil hd都唔知有冇3

[size=6][/size=6poly hd俾狗讀 咪撚入去讀]

哦
degree 已上 理撚得你

Cc嘅對手DSE得10零分。Poly hd對手平均19、20分，有可比性咩
利申：poly hd, 平均20.9

其實poly hd先係正統大學應有嘅俾分模式，只係學店太手鬆，所以先搞到poly hd變伏

利申:識人讀hkcc/poly hd兩邊都讀過，條友dse 2x分，讀poly hd俾人屈機屈到傻 讀咗一年走咗去hkcc，而家已經係三大學生

入去讀poly hd 都係想博入poly啫
如果想走後門去其他大學 asso易入好多

點睇cc爆4，升ugc得返過2嘅人?

City Asso悔終生 HKCC更稱心

都是個句，諗清楚先揀poly HD,
不過依家推post 都無用，
都未到dse

你都可以過去poly hd試下全班dse最低19, 20分嘅競爭環境 如果你dse夠分嘅話

之前聽poly hd嘅fd話部分asso仔，聲稱自己gpa 3.7以上，interview嗰陣講嘢都九唔搭八
yr3嗰陣無見返嗰個自稱3.7嘅人

大把人academic article，APA都唔識寫

有冇ching知道asso yr2入返poly bd construction and environment 要幾多GPA? 多唔多位?

收皮啦走後門狗

咪on9 啦睇科㗎
2012年civil 其中一間院校3.7都冇得in
全級160人只有一個人入到UGC 咋
好心唔好水人為U 去讀ive啦
人地係職業導向
唔係鍾意嗰啲行業就咪讀啦
有心入U 就堂堂正正retake啦
起碼睇到公開試先係你嘅實力

Bse???

講到Cc仔咁廢 但一車車入科港大 佢地下場點

IVE 3.1 都有

ching小心比走後門狗咬

其實平心而論，dse 高中讀3年，但如果asso/hd 由year 1到4 都係同一個major。佢地對個科既理解同熟練程度係比其他degree 生有優勢。

反而如果成日執著dse成績真係唔係咁公平，dse 讀一科physics 讀三年，但係大學一個sem 都讀完喇 introduction of physics。

所以其實有時dse失手既人去讀asso/hd，未必唔係好事，特係polyu CityU 有ugc 既asso hd. 因為佢地比較particle 又同degrees 既課程有關係。

Sorry for 1999

算吧la Poly算易入返大學

比3年時間讀都讀唔掂
除左弱智仲有咩原因

入到黎仲有大把24分以上既名校仔同你玩

想求其讀個水泡科咪可以讀poly itc hd囉
聽聞好撚易上番poly
其他就不了

老實講ic同lab真係幾hea
不過個個星期都比佢地食左4 5個鍾

入space升最高學府

你上埋下個sem ic drawing先講啦
當年畫撚到隻狗咁都係B+渣

好似得一成hd學生升得翻poly本科degree

鏗哥又水人入ive

polyu 出名係職業導向,將好多野塞晒落一科到讀,而且polyu HD再將大約3年大學課程+fyp變成2年搞掂,所以正常dse grad跟唔上係正常

跟得上個d已經唔係人

可以再吹細啲，聽聞好似只收IVE 同CC, hd 仔收皮啦！

比盡你咪三成 為讀大學去cc hea都3.x
你水鳩人去響80人到爭頭20個位 好咩？

Sorry 我係捧韋斯咸
阿奴倒戈被狂噓之後入波剷草

btw走後門唔係一個問題，千萬唔好走POLY HD呢D難行過正門嘅後門

我唔介意認喎
利申 rejupas入shitty bba

City Asso悔終生 伍倫貢更稱心

碌住都升倒啦
爛grade 嗰班根本係廢柴
賴個course

笑撚死
ive 智障course
碌住都搞掂啦

係

咁你讀過未？

19 20 分係事實
但留意番好多都有一兩科係5* 5**
之後中英文2
讀啲本科野會比佢地無情踐踏

見倒佢地copy wiki
笑到我
因為分左同組冇計
我做曬之後A

咁係你廢姐
邊個話比你呢啲智障讀

唔好讀poly hd呀,好撚伏

con tec F 三成
fire D 一半 F 一半
pipe C 三成 F 七成

考得高分洗咩讀HD

巴打係讀bse? 好大怨氣喎

poly hd主要係入poly有優勢同學費平
唔想入poly真係唔好讀，GPA同學店冇得比

Poly hd 唔係今年開始jupas 冇得揀咩

入黎好似見到好多同學
都係polyu hd升 degree

利物浦捧英超Poly HD都未摺呀

咁好搵 緊係開啦 反正HD又係同DEGREE一齊上 唔洗請多D人

其實poly hd 幫返好多人上deg
自己廢唔夠人爭 你去到邊都上唔到頭10%

機會率同競爭性問題
一個同學相對弱又易高分
一個又競爭大又分低
收生標準卻一致睇gpa
睇吾到咩理由要揀hd
但你自信肯定做硬果科top果炸就另計

ps. 水人果d上哂岸梗係口響, 每年hd幾多人升吾到就係咁先

亞視收皮
都未到poly hd

現實是殘酷的
鬥唔過自己圍內人都無法
出盡力都唔過三的話
就要諗下個課程是唔是適合你
所以揀之前要諗清楚
唔好令自己後悔

入POLY HD 死路一條,各位DSE學生唔好做傻豬

根本polyhd就唔應該同其他cc睇齊
btw吾你老母

點解要入黎做狗 U已升理撚得你

走後門狗咪又係狗

淨係1516學年cut左一科, 其餘1819學年都仲有開

淨係1516學年cut左一科, 其餘1819學年都仲有開好似

好似每年cut啲 嚟緊嗰年好似cut酒店

Cut到2046都未cut到

😂 agger

agger

之前放棄左poly hd offer去左讀i大

呢加gpa過3.8

chinG你個名

不如咁講，覺得自己都有啲料， DSE 有20分以上，咪㨂poly hd，拎咗個conditional offer。 覺得自己廢，咪去CC學埋啲對degree無幫助嘅嘢，等派grade，博吓人哋收唔收。

你有料捱到去hd last year, 8成都升得到。差啲嘅，留多一年都9成9升到。

真心on撚鳩
睇住啲中學同學讀完hkcc cccu十個有八個升返晒上三大
都city asso fail fire冇得做fyp
舊年好似半班fail 要defer一年

唔好讀POLY HD 原因如下
1.爛GRADE
2.難讀
3. workload重
4. 冇TIPS
5.要同班DEGREE撚拉CURVE
6.係大學上堂,令到自己感覺良好,係大學生,最後hea底
7.有D科都唔照住自己D HD學生

呢個真 頭一個sem要讀曬dse三年學嘅野 頂唔撚順 預左爛grade唔知點算

上返Poly咪得, Poly好失禮咩, 出到黎咪一樣

一樣做狗

當初都係因為"過3就入得返poly"先入黎讀
點知依家連3都唔知有冇

智商問題

我果陣返工,撞到個DSE學生今年會讀POLY HD,我叫佢唔好,驚佢中伏,但佢話唔驚最多勤力D,但好多野唔係勤力就得
BTW,巴打你連introphy都肥,你都係QUIT吧啦屌

又未到肥既
咁多野讀邊溫得切

其實你拎C+,C一樣都升唔返上DEGREE,算鳩數啦

揾dicky幫你補phy啦

唉

不了